各位傳播訊息既咪手請入一入黎

尋晚係體育館外係好地地，無啦啦有個咪手走黎話大會堂申請左不反對通知書，要走既可以向大會堂方向行。

我明白大家係出於善意既提醒，但你地一講，後面就走左一大半人，拜託，下次可唔可以同前線講左先？

前線決定走，後面既走，
但可唔可以唔好每次都係因為後面唔夠人，所以前線被逼走呀？

71點解可以齊上齊落呀？係因為煲底、夏慤、龍和都仲有好多手足呀。

後排手足，你地驚，可以散開，但記著有空間要再返黎，be water 呀，唔係be air 一散就冇哂呀！

齊上齊落，一個都不能再讓少！！

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

Up

up

推到咪手入黎睇